
                      Película 10/Banda Sonora 20/actores  10....todo ¡¡ESPECTACULAR!!
Si queréis ver al más auténtico Tarantino, a un Leo DiCaprio sublime a un Waltz como no hay otro y a un elenco de actores inmejorable...a ver esta joya pero ya...¿A qué esperáis?.
        
            